有冇人識得係Levi's US度買野

不斷用唔同方法都買唔撚到 好忟

係唔係關轉運地址事？

好似要美國信用卡
網上有代購

唔怪得之唔得

年頭開始嚴左 用代購啦

其實外國outlet 係咪好平

香港個outlet都好貴

地址問題

日本 outlet 勁平，用 discount 可以做到二百鬆d一條，上次買左條 MIJ 1600 yen